打科興同食初見盤菜一樣都係心意黎

駁唔到

衲仔唔好炒冷飯啦 講下band仔屌柒議員單野

衲dee率先接種科興疫苗

隻狗係你老豆

咪認親認戚啦，你打完疫苗傻撚左呀衲狗？

你老豆打激素

衲狗搶口到
可惜你老豆冇命等到科興疫苗就死撚左，唯有注射孟婆湯

你老母係深圳羅湖村做雞有左你
嬲啊?夠薑過黎筲箕灣天悅玩具地帶撚鳩老衲囉

自己大字發癲就話人嬲
你咁撚癲係咪科興疫苗嘅副作用嚟

過黎筲箕灣天悅玩具地帶咬鳩老衲啦

衲狗癲到學狗吠了，好陰公

嬲撚到你

好嬲好嬲

💉🐶
Emoji推出衲狗打科興emoji

衲狗真牛b🤟🏻🤟🏻🤟🏻

你睇唔明中文要用google translate轉返做狗話你先睇得明？

又用google translate

今次打錯icon

又打錯

ho ball

好慘，俾我撚到淨係可以覆icon

咪撚再笑啦，人地而家慶過火屎啦

垃圾到

得把狗口吠

你終於識反省原來你自己係得把口，good dog😂

你老母俾狗屌啊

想像到你一路改我回覆做狗話，打到嬲到手震個樣🤣🤣🤣

傻閪嬲撚到

你咁講我係咪要驚😅

秒咗樓主

續個post改我d字好陰公

好陰公

傻閪🤣😂

傻閪🥰

返工屙緊屎見到兩條友嗌交笑到我gap gap聲

傻😇閪🤩

好嬲好嬲好嬲

死😆傻😆閪😆

笑死 2隻都係狗

根本全部都係狗

你同老衲兩隻都係狗

做咩又狗咬狗

衲仔邊有咁cute

過黎玩具地帶打鳩老衲啦

傻閪🤣又嬲

改埋🥸個🙂emoji🥰啦😋傻閪🤨

繼續吠

你吠左好耐啦😅

你咪繼續囉😂😂😂

傻閪😁

😂傻閪😂

😂傻閪

笑撚到抽筋

傻狗老衲😝

玩具地帶開幾點啊

Hi衲狗🤨

痴撚線互屌到上埋熱門

隻狗巧得意

老衲成日話食狗肉 既然你話佢係狗
點解唔煮左佢黎補下身？

越亂越好

衲狗又吠🐶

好撚肉酸